美國5級颶風 香港人係時候做啲嘢

有冇巴絲有方法可以攪個捐款活動？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

由今日起出街見到香港警察要敬禮

推支持

有需要咩

美國應該唔洗我地幫
喱個時候好似幫左自己先好d

你有聽過美國風災有集體捐款？
何況人地絕對唔缺錢

巴打不如從小小心意角度出發
係幫唔到啲乜好似
Trump trump 都估唔到佢一個twit, Dow 上上落落幾百點呢

唔比自己友？

其實佢地周身債好缺錢
一直以黎個個都當美國幫手係老奉，無人感激佢地，更加災難時無人關心佢地

愈係咁先愈要幫

星期日 祈禱會
一齊為災民祈禱

哈維颶風重創美國》台灣外交部捐款2400萬 協助災後重建

值得做
應該做
快啲做

支持

有冇巴絲有計?

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關